美心MAXI app

邀請您試用美心MAXI app

由3月28日至4月30日，成功登記MAXI - 迎新優惠包括合共超過$450的折扣優惠券*外，更可憑MAXI於美心旗下超過500間食肆累積消費，參加抽獎，有機會贏取$2,000的美食現金券！

你的推薦編號： 77238f

即按此下載MAXI：

及輸入您的推薦編號完成登記。

*數量有限，送完即止。

查詢：2101 1630
推廣生意的競賽牌照號碼：50151-2

頭先收到 , Share 比大家

真係美心

極危險

5蚊買左個雞批同一袋牛奶麵包